有冇人好唔鍾意啲八婆friend

friend左先發現佢地咁八婆，成日講人壞話
試過連續成個幾星期聽佢地不停炸whatsapp鬧同一個人同一件事
如果真係鬧得啱嘅，咁都算
但大事小事都要嬲人，郁啲又背住個人同其他人講是非...
講野時仲要冇反省番自己喺件事有冇錯
但已經friend左一半，又未friend到乜都講得，唔可以當面提點佢地，只可以沉默